七一死士團，已有覺悟！政府究竟仲想死幾多人先肯讓步！

好悲憤

究竟政府仲想迫死幾多人！！

all in